layover多過一日 喺機場有咩做

機場乜lounge 都冇開
煲劇煲足十粒鐘對眼又會辛苦
睇書又驚隻手hi到啲濕9病毒整到每頁都係
依家咁既時勢又唔出得去day trip

簡本睇

今晚有波睇其實

你喺邊度layover先？

絲

唔係今日飛 問定姐

芬蘭...

邊本好睇？

網絡小說集中討論區<7> 烏賊世界第一

睇恐怖廣播啦